有冇人入左1177

今朝入完
晏就佢就跌

冇錢入右1177

嘜連登冇人入依隻

揸實

完

14.16 入左
等佢再爆升

跌1,2個%都驚

你chihuahua黎?

1711就有

留名，我都係早上入

跌一兩格就驚 你不如唔好玩股票

利申揸緊冇放

只係睇下有冇人同我一樣買左

個市升 佢就跌

依隻野一向唔跟大市走

見今日上到 $15 推一下

喊出黎 冇堅持到

而家條氣有無順啲？

仲未到我放果個位